今日返工既人到底奴性幾重

唔計善後果班

有得揀咩，鬼叫我出生差

做維修 老闆都叫佢地放半日啦

反而返office要逼餐死

返工為責任？愛？
窮呀屌你老母

我真係唔撚返 炒9我lor

首富都返工

咁我問你，如果 Jeff Bezos, Bill Gates 同 Mark Zuckerberg 出生喺香港平民之家，佢今日仲有冇咁嘅成就？Bill Gates 可能連當年接觸電腦嘅機會都冇

小弟雖有首富嘅心志，但冇首富嘅際遇呀